［鍵騎入］有廿二分應該揀CU Engine 乞食定恒管BBA 食女

CU Engine
恒管 BBQ

先入恒大食女，再報Jupas第二年入返中大

總之唔好入UST ENGINE就得…如果唔係連乞都無得食…

Why

同問

出黎做下野就知，唔少CU ENGINE仔一早己經係高位，UST ENGINE仔仲捱生捱死…

cu engine trans bba

利申 識人調返轉咁trans

Cu engine然後技術移民外國

你咪撚on9啦
ust有civil
最搵到食嘅engine科
垃圾cu engine有咩？
ust收分又高過垃圾cu engine